\begin{aufgabe}{Elemente aus Mengen löschen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{set-delete}, die ein Element aus einer
Menge entfernt:

\begin{schemecode}
(define e (set =))
(define set1 (set-adjoin (set-adjoin (set-adjoin e 1) 2) 4))
(set-delete set1 2)
; soll die Menge geben, die nur 1 und 4 enthält
\end{schemecode}

Beachte, dass in der zugrundeliegenden Liste der übergebenen Menge derselbe
Wert möglicherweise mehrmals vorkommt.
\end{aufgabe}
